[Gay 年初八恭喜八婆］一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅Gay佬紅人（37）

Carter Dane

佢係大淫零

狗公腰

一開始我以為佢係Top，原來係超級淫0

你睇過佢啲片就知佢幾淫

瘦底嘅我
想慢慢練鋼條身材
除咗做Gym
仲有咩更好方法？
飲食方面要點樣 改善 ？

十大GV男優

坐錯位。。。我坐42A 但坐左43A

好易搵到我嘅資料

冇人了

從來未入個gym

放完新年假⋯⋯忙到驚 好攰

辛苦了

想喊

蛙式 50米1.5分鐘

好大袋

長腿先得

好想幫佢剪頭髮

hi

有冇人記得第一代高登男神 甜筆神

半夜吊完頸 上來抖下氣🚬

身為游泳教練的Jeffery亦自爆除了收過男人搽閃紫色唇膏的照片外，更試過更衣室被狂放電，笑言：「好彩我已有秘技，現在換衫或泳褲一定緊貼牆身，保護後庭！」

有一個男同志專頁留言問我，日日食蘑菇是否想補『蘑菇頭（指下體）』？

點解我喺佢ig 搵唔到食蘑菇嘅相?....

我覺得佢幾搞笑呀 拍埋曬啲戇鳩廣告

我都多 會否嫌我 ？

好似新聞出咗街之後 佢哋改咗廣告對白
變咗做乜鬼嘢： 幫你搵心水價格

唔可以有毛嗎？

除咗讀書同埋返工之外 唔會用理性看待事物
多餘 香港社會唔需要理性，不如追隨自己內心好過

佢哋有噴止汗劑

幅圖片好有張力

早~

操開水嘅人身形好正

其實而家可以操

我老公

覽經第37了

已經

有冇人唔怕凍去游

哇

無奈

無奈咩

[member]吓，見過相咩[/member]

點解會變咗咁

淫

點解你地個個都咁輕

咁你報吓數

180/75

咁樣你高吖嘛
重啲先正常

差成20kg

我同你都差20cm

24歲人仲有冇得長高機會
得170
唔似依家咁多男神咁高身高

想變高零慘婦？

做多啲運動
打多啲籃球
多啲游水

好似PTBF 做鴨

佢玩到入院？

唔好死

what job?

原來佢都23 以為佢18 19

咁又真係..

佢玩到咁
真係好容易賴嘢

太黑

笑嚟冇意思

哇屌

tomorrow

屌 佢1黎

眼殘 梳

唔小心見到我熊b 有新9monster msg

你係沖繩奴隸島

陳志雲 仲有吳業坤都可以植髮

大家訓晒囉終於